火爆男出連環拳 商場保安勸交被打至昏迷

火爆男出連環拳 商場保安勸交被打至昏迷

要求政府發槍牌比我地保安